已移民，現全力推動焦土。好玩好睇，好花生。

海外華人焦土聯盟。

澳洲passport 加拿大楓葉卡。

而家係香港陪大家推動焦土。